［死亡之吻］林鄭話力撑HSBC

可惜HSBC應該唔敢做林鄭生意

佢想自己個死人頭印落HSBC張銀紙度